想問下THEi GPA 唔過3讀唔讀到master?

啱啱出咗成續 GPA得2.97
下年想讀master
諗緊報三大邊間 其它u太廢就不作考慮了
唔該哂

利申商科

中大MA哲學

自己GPA唔過3然後嫌三大以外既U廢

讀得哲學嘅都係中二病
我遲啲一年要搵幾百萬 用最快嘅速度同社會接軌

你都on9
THEi 含金量不知幾高
你啲垃圾U好心就摺埋啦

Gpa有啲低，city商科都唔差都緊隨三大，可以考慮吓

Shitty都係留返比我個弱智表弟讀啦

HKU MA Buddhist Studies

三大含金量邊夠THEI高，一於等THEI有MASTER先報

有嘢你就直接講啦 喺到單單打打做乜鳩
On9仔

Any Shittyu master

唔識字？
Thei冇教你中文？
叫你留係Thei讀呀

有冇慈山寺intern先

傻鳩

VTC好似真係同華威大學傾緊搞master

咁勁嘅話咁你仲問嚟做咩
勁入到啦

收嗲啦

城大

屎幼

Thei已經有master
1個都照開
唔洗警冇書讀

讀city

1.89 cu grad
讀左poly master

咦呢個咪係傳說中嘅city狙擊手
唔怪得知當年city唔收你啦讀thei 3都無